近代美國總統選舉，可能只係「假普選」既一種

香港人成日屌既假普選，就係屌要中共肯接受既人，先會放出黎比你地一人一票去投
中共=背後操控者

咁你地有無諗過近代美國總統選舉出到黎選既人，其實都只係一d美國背後操控者（一眾權貴同有錢佬）接受到既人，先放出黎比美國人去投（而無去特登搞鳩佢地其中一個）？

而今次既特朗普，實在係令大部份美國背後操控者無法接受，但又阻止唔到佢出黎選
所以要使橫手唔比佢當選
搞到今日咁核突既局面？
美國民主？可能從來都係得啖笑

轉咗個ac先？

中美和好
反中撚炒哂車

Turd sandwich and a giant douche?

建議你可以睇完呢集South park再返黎開post

係 真心嗰種為踢走侵做到咁肉酸 睇得出